今晚數人數！無民陣無人幫手計就算多人出黎都唔夠一個數字咁震撼

200萬01人如果得畫面無數據我諗好多人已經唔記得
係當初200萬人先比勇武同大家知道咁多人撐
所以今晚各區自發計面積數人數！（如果多人
再報比傳媒知，畫面同數據先可以紀錄落黎比世人聽

自推1/3

自推2/3

自推3/3

推

Push